悶咪入嚟傾下計囉（8）

入嚟傾下計啦！

都冇留意中咗1001

又擦邊球中1000

打完個標題發現完全係鱷魚講野tone

咁個po係佢開架嘛

早

早晨又係時候惗今日做咩

我諗緊晏晝食咩

呢個係日任來
人類最大難題之一

真 樓下間嘢又有確診去過
一定要叫外賣了

嘩頂
好驚

我仲要差唔多日日買

要報驚處理

又話改英文

I go to school by bus

I stay at home today

娘娘

Ali bb

It’s so boring what should I do now?

Do workout

Isn’t that too exciting it’s just eleven

You are kidding me

no. I am serious

What’s that all about

Then chat in lihkg instead

feels like I am in channel world

Typing in english is faster la

想出走一下

I type with romanisation input, so it’s more or less the same

A trip?

Yup
本身二月一丁友去日本散心
點知個期日本爆武肺

Sad

我本身都惗住復活節同朋友去日本睇櫻花

想去睇雪

北上
我記得上次三月尾去北海道好似仲落緊雪

二月中去
最凍個期 不過唔知大坂有冇

可能會見到個地下好污糟

朕一月尾未爆前去左

好想睇雪
武肺完一定要去

我個陣爆撚到on9

好想去韓國

早知我12月放假嘅時候去

會唔會完

全世界人中曬個日咪完

冇興趣

未去過呢排睇多左mira好想去下

到時又變種，又打掉重練

一陣又研究隻新嘅出嚟

一月尾仲未爆
差幾日就茅得去了

偷隻返黎都得啦，洗自己整？

我都好耐無去過韓國 少想單拖去

中共真係

仲有機會嘅

我屋企初一二仲覺得一定無事

等完14日都差唔多可以返香港

我friend爆緊都仲去左韓國

我過咗新年先去

主席治國

其實唔好睇 得個煩

我可能真係港豬來
成年係香港周身唔舒服

本身以為暑假前點都應該去到轉台灣掛屌啊又爆

係咪體驗到防疫包啲零食

我都想去日台玩

我係咪應該話你好彩

好想養新嘢
但係嫌麻煩

國富民強

我都係窮遊都係咁話 隔四個月就要出去一次

本身諗住去泰國㗎
錢都儲埋

旦龜

北上神州都okay㗎，我想高空見識下水都威尼斯嘅魅力

未未未 不過佢去變左幫我地搶口罩

墨西哥巨旦

未睇過

依家養緊咩？孔雀魚？

五穀豐登

去咗番唔到黎 日日係到講嘢犯國安法

仲想養蜥蜴同蛇
鬆獅可以擺係出面養
唔怕熱

龜龜

係香港放幾多假都無用，一樣咁多野煩

水為財

當龜瞓緊

泰國真係幾好去，
上次同班fd去玩到癲左都仲within budget

想住村屋

最鐘意去旅行然後失下蹤 antisocial下

一齊去shopping啦

我嗰啲唔會訓

嗰陣個個都係水貨客

水龜點同

我應該會俾你chur住我行街
我巧廢行一陣就要坐低飲americano

。。。

上山睇可能開心啲，去啲隔世嘅溫泉旅館睇之類

我天台會養好多野
之後整間房仔養歐系爬

月巴左咁

成班餓鬼咁款

我好熱愛主席㗎

巴西龜？

我個陣完全冇plan
諗住隨心

我會不停試衫

佢係
肥咗巧多
啲肉收唔埋

水壩不滅

單拖去旅行都係咁好鬼正

是

已經慣咗了

泡菜衫

幫佢轉返一日一餐
佢大慢咗

咁我係泡菜仔嘛

呼吸自由嘅空氣

自以為

我懷疑你含沙射影緊我

你碌鳩就係

可以抵擋萬年一遇嘅洪水

都有一隻
仲有五隻旦龜

然而武肺 呼吸唔到了

杯弓蛇影

正爆

咩旦嚟

你又知

好多人話我似架
去韓國d韓仔都以為我係韓仔

全日禁堂食

瞓醒想去邊就去邊

試驗工程質素

兩黑一刀背一巨頭一頭盔

不知所謂

殊

自己煮啦

好多開心仔

黑旦
刀背
好可愛

我夠話我去韓國啲人都以為我係韓妹

遲下肺都花埋

黑旦細個係全世界最得意

一次過買蛇 蜥蜴 龜養
會唔會好過份

唔識

鱷魚去日本一定個個以為佢係日本人

係真唔係阿有第二間報呢樣？

黑旦巧想養
你邊到買
爬店成日都冇

唔會
倒錢咁洗啫

之後全屋都係太陽燈

魚佬啱啱入咗b
二百樓下！
兩日前ig post

真

啱啱now彈noti

巧正喎

要入了

@牙魚

想養人

乜撚嘢叫人去Discord聽我瞓覺

四季如春

養我
我識自己食飯去廁所
看下門口都okay

做乜唔見左人

冷氣房養有咩要set up

我間房隻龜咪係

幾時

頭先見discord你地兩個喺度

冬天可以擺個缸係電腦附近

Nothing
冬天驚冬親可以落暖管

要搵個伴

係咪有dc grp

我尋晚未收線就瞓著咗

姐係一個缸
一支uvb
一個浮台

當龜係最可愛的

我終於訓醒

放心你冇發開口夢

你哋講嘢果陣我醒咗一醒

心諗jm9

我幫你搵個

心諗識著班on9

係你哋話我瞓咗我先知原來我瞓著咗

但係你都係冇disconnect到

我連伸手拎手機都懶

心諗 唔理你哋了 聽到鼻鼾再算

No need uvb

結果你都係冇沖涼就訓咗

有沖呀

我3點幾去咗沖

我計漏咗潛濾

dc 訓覺

又發夢

你點知我瞓咗

發咩夢！

見你唔識應人+抖氣聲

asmr

仲要間唔中唔知係咪壓到個咪

惗起Emma 套social media

@埋

你有叫過我咩

下次試吓夢到我

咩聲先

後尾鹿講嘢見你唔識應

之前都係估你訓著咗

佢唔係你叫佢先入黎咩

咪撞到個咪嘅聲

好似係講一個俾人24小時直播住嘅youtuber
個topic幾得意

魚

係啊

幾點黎

搵下先

驚到嚇醒

料b下次可以vc訓覺 就唔會發夢了

jm9

咩喎

五點左右 應該係

已熟睡

嘩嗰陣我啱啱起身
青春

@南 你係咪mute咗個bot

我好醒目

唔mute會死

有鼻鼾聲就搞笑

太陽出嚟先訓

我播啲歌好靜的

mute咪

有時有啲人播啲on9嘢的

我無鼻鼾

大悲咒

是

其實應該有 但係我聽歌冇理到

佢地有話不如播嘈嘅歌

我話無就無

我部macbook air 有時都係咁on99

好呀

ok

你冇mute我咪嘛
我攞電話對住我個咪播歌咪得

去到咁盡

good job

冇咁做

咩色

next time do that

你個會員編號好細

錯重點

染咩色

我冇咁衰

U good good he bad bad

好靚 我都想染

你柒就有份

灰藍算係...有性格嘅顏色？

好mean阿

8千幾姐

笑乜柒

新會然

迷彩ok?

我六位數

佢地共同點係都係波台狗

cls

喂

你同佢哋嘅共同點係都係狗

得我先可以同料b心有靈犀

好耐冇互屌喇我地

我就瞓着

等緊染？

想？

收皮啦

去邊間

係 我個frd先

是 開屌？

你有屌咩點屌人

你就冇屌

得1516歲咪好

我都想變返1516歲

前面個姐姐好靚

又話瞓

心態15 16 同樣貌15 16有分別

介紹我比佢識

廿幾咪算好

試吓等陣

苦主

你唔知男人係呃完女人去訓覺之後唔訓㗎咩

屌

我知我真係知

你都試過

但我唔會呃你的

其實樣老有又咩可怕喎

又有 字都打錯埋

做咩吖

應該過多幾廿年都係咁嘅樣 到時睇落後生啲

但你加埋樣衰呢

午安

唔會的

錫返得唔得

你做咩咁話自己

唔得

又唔係錫你

會的
個樣生得太焦急

點解我會話瞓呢

贊成

咁你唔好錫我喇 淨係錫佢得啦

我錫你

好

係係係你都係錫我姐
我唔依依哦哦 攬返

係你死唔肯瞓

你想點

濕曬了

俾兩個人同時拋棄

咁我返屋企了

是是是我衰

午安漫漫

我仲未體會到 18個陣似22 到依家都仲係似22 23

你好似從來冇人要

你依家似27

留名等睇

你肯定你依家似2223？

Hello

呢啲野要靜雞雞做

我受到傷害

而家tg係咪冇得有時限咁send相？

你傻咗呀？

未死就得啦

唔好sad

我都生得焦急

咁我靜雞雞睇

有

你傷害我 仲想我死

其實呢幾年越黎越殘

是但啦 都慣

邊到揀？

唔通似21？

幾時想你死

可能到你2526都係似2223呢

未死就得即係要我半殘

都係料B最好

長㩒sd 好似係

Yess 唔該哂

否

呀唔係 好似要private chat

唔好氹佢呀

定好似都有

Hi

都有呀

俾料氹下我唔得嘅

好耐冇見

你都唔搵我

食飽未

你會好撚囂

點搵

未諗到

你而家個樣似18

有咩做

Pm ed

Pmed

訓覺

扮工

鹿哥

我覆咗你

唔要

開心仔

失業

攤床

我都係咁話

交換

我又真係啱啱食完野喎巴打

攤緊電腦椅

終於冇pm錯人

我望住你食的

有冇雪糕

終於 哭撚咗

我都係 爽緊

表面嫁咋 唔通我成日話自己靚就真係覺得自己靚咩

唔是嗎

唔食啦
肥死

做運動

南狗口吐得出象牙

Siu mud 9

是的 已成淚人

肥死
得唔得

驚乜

嬲死

一公升眼淚

我兩公升

咁易嬲

眼痛未

唔識痛

死仔

仲睇唔睇到嘢

好嬲

我係咪講錯嘢

淨係知見你唔到

唔係

係

noted

戴咗眼鏡未

靜啦

唔巧唔kai針
u no 肥

收皮

禾唔係街喎

Okay~

你望下你後邊

u ho肥~

我冇近視

老花

.........

我視力2.0

個個對我都惡過狗

係咪講錯嘢了

U ho靚～

u is dog

乜

Me ho柒～

嚇死

u see see ur name lah

U ho正～

以後開住dc瞓

然後？

扯晒鼻鼾等你聽到美妙嘅聲音

洗面

講到好似我介意咁

你唔驚我錄音咪得

叫你去洗面呀

戴住副超做乜

潛濾買咩好

我瞓咗

直接換水唔好咩
你幾大個缸
養幾多隻

到你未

兩隻
未諗到幾大個缸

漂緊等

寂寞到夜深

但係我估你養養下會越養越多

空虛寂寞凍

一定會

咁你用膠缸養住先
之後換大缸咪用濾桶

龜公

養龜得罪你

型啲

買多幾個缸咪得

都ok
用潛濾不如換水算

唔覺

錄黎想點

錄嚟冇用的

一陣你周圍播

你個缸好大嘅話都可以濾嘅，唔係每次換水洗死你

播嚟做乜

你好出名？

話你養一大兜做龜公
惡到

比你講多次

咁美妙嘅聲音 大家聽完上晒癮點算

我估應該唔關啲龜事

有瞓晏覺嘅feel了

2人 599G

1個人都出告票啦

都幾微

會點

唔知

悶

似31

........

你似41

執房

Easy la

我間房乜都無

唔知了

換床單 抹窗 拖地

你幾時變翻以前嗰樣
好撚正

隔離姐

未掉書

尋日搞完

你真係口味獨特鍾意埋啲MK妹

係咪都要隔離㗎啦

咁勤力

完撚全係我最中意嗰type

掉咗佢

I mean你係我隔離

係喎 唔記得咗

乜鳩啊

dun j me

訓啦柒頭.jpg果type?

收撚皮

不了

真係兩三年無掂過

嗰d係你嗰type

Yes

exact7ly

Hey pig

你都痴線

我追開妹妹清純type

都真係似你

覺得你做唔出

不了

都唔好食

你琴晚miss咗可以聽南珠訓覺嘅機會

你收皮

Sleeping

杯麵難食

帶埋我

屌你牙

我勁早瞓了

塞入行李

bb辛苦了

寧願唔食/買麵包

real

麥皮難食

唔明顯嘅染嚟做乜

Join

唔係個個都好似你咁-->

攰

打我

唔會啦

少

記得飲水

I am coming

京了

豬肉唔比過關

你附近有得屍的

愛比暴力強

少食咗好多

要用愛感化人麼

要啦

太近 不了

老母上次同我講話 咦乜而家啲後生仔落吧打機嘅

唔想太引人注目

我自己都未掉同以前啲frd影嘅貼紙相

我都唔知食咗咩

唔近唔近 要搭車的

拯救世人

你本身已經靚到發光了

邊到

長沙灣廣場果邊

我無咁老...

幾多年前..

我唔鐘意玩過山車

點解我好似玩過

weak

on9先玩過山車

假

我會嗌到仆街

Agger

唔嗌邊好玩

賭徒話唔喜刺激

跳樓機

佢係想捐錢先賭咋

我玩過山車=人生最虛弱moment

最撚憎

我做善事

善長仁翁

唔同

我好憎離心力

我哋好夾

我次次都玩

去日本果個玩咗3轉

op玩過

有時諗如果咁樣死咗都幾好

不過會嚇親細路

要約去迪迪尼了

成個樂園最正係呢個

跌落黎公園

轉嗰啲韆鞦

我可以玩10轉巴斯光年

我都憎 但係過山車還好嘅

海盜船我會玩到喊

有隻魚仔跌落水

灰熊山谷我嗌到仆街

手腳抽搐咁款

灰熊山谷少weak

細個玩海盜船明明頭嗰轉我已經嚇到喊
老母仲要逼我玩第二轉 因為親戚個女要我陪

不了

所有刺激嘅都唔好搞我...

我有童年陰影

不了

op有個喺南極天地（？）前面嘅過山車

純轉圈 啱你玩

果個我都會係咁叫

Ok 好鐘意玩

有冇去過op哈囉喂

無

我無朋友唔去呢啲

唔信你冇frd

不

有隻翼嗰個？

平日返學點會去呢啲

又貴

是 我哋一齊吧

坐小巴咁款

我唔會同啲卡通人物影相

生日月份去咪得

最正係之後坐低嘆

生日月份乜柒主題都無

轉嗰陣時間好似過得特別慢

夜晚玩最正
淨係見到一片模糊嘅光影

我玩跳樓機都唔驚 但係呢個淆到仆街

有乜所謂
旨在搵地方同frd fing

Cls
我唔敢擘大眼 好似會fing咗我出去咁

呢個好正

唔會啦 你feel到自己係向下墜唔係向上飛出去㗎嘛

畏高 好淆

好想嗌 但係見到前面有啲細路玩得好enjoy 又覺得驚好柒

呢度咁多人畏高嘅

cls我爭d死喺上面

我本身都唔太好呢啲

我唔畏高的

驚都我爭d死
我連隔離個摩天輪都驚到仆街

灰熊山谷

我唔驚的！

諗起同frd一號風球坐越礦飛車

笑到我 睇你反應最開心

因為係 同以前啲frd
唔係 以前同啲frd

而家唔再係frd了

當年我係台灣

打緊風搭摩天輪 好似就嚟比風吹甩咁

南·唔喜刺激·狗

我真係好憎離心力

尤其搭飛機take off果下 如果隔離有fd一定捉住佢隻手

落地/氣流先難頂

落地我無所謂

氣流都還好 只要唔係太勁

邊個玩迷離莊園都驚

訓醒

呢啲唔同啦

有fd 條女今個星期生日, 佢苦惱而家可以點同佢慶祝...

本來琴日都仲話生日可以食晏時閃出去同佢食個飯, 但而家禁晒堂食, 即係連午餐機會都無

夜晚更加只可以去我fd 或條女屋企食飯, 但兩邊屋企都有人

佢話條女想同佢去酒店過夜, 咁可以二人世界同買外賣上去食, 但我fd 淆底怕唔安全

呢個時間要有二人世界真係幾難

利申: 我唔係我fd, 佢問完我, 我打上黎幫佢問, 集思廣益

Airbnb

dklm d垃圾識唔識打籃球

on9玩男兒當入樽d隊友廢撚到

玩2k

2k垃圾game
你有冇吖

Ps4我有

垃圾ps4我得19

ps4 我有16171819冇20

fifa我都有161718

去down 2k20未

冇錢 你買pc

Ps plus免費

唔夾啫

聽歌random playlist 真係好易奶嘢

佢地離我而去

應該係我問題，不過唔知係咩
所以當唔夾算了

無人不了

完撚咗冇續啦 起碼成年冇玩ps4了

48我比你啦屌 撚樣

快撚啲down

我老豆要玩

祝你在亂流下平安

部ps4基本上係我老豆老母用架喇

使你心安

禾地茅得見了

see you tomorrow

中

哈！

嘿！

呃人嗰個trashy乜乜

呵！

冇呀
好多都係呃人
up其他人嘅相扮自己

我dm你睇

做乜鳩

想

你幾時變到咁大波

好撚似
開心？滿足你了嗎？

我可能幫到你

我就冇了
過咗幾年

仲要有common frd

典解
一染翻黑又好難甩 要等

期待大同，我堆中同都失聯到7788

我可能有令頭髮變黑嘅詛咒

同埋染嘅黑好啞色

呃....

啞色黑好靚喎

你好

可能我用平嘢，有種廉價感

係隔離post見過你

我周圍去

今晚想食乜

好想染灰藍色啊

人妖

巧姊妹

一齊去染情侶頭啦

你染粉紅我染藍？
Can

一齊灰藍

禾巧weak

粉紅

你粉紅

唔得 返唔到工

巧想瞓覺

漂完我會變禿頭
Join?

訓囉

你傷到咁仲漂？

我漂完都仲係咁多頭髮唔驚的

你禿頭咪好

希望瞓到

我係瞓得唔好好易醒